# wp

Instalacion de wordpress, php7, mysql, hardenning mysql, httpd, git, permisos para los directorios y archivos. 
Centos 7 

run: 

./wp.sh

Pasos de instacion: 

Editar el archivo de script.sql  para agregar su propio nombre de la base datos, usuario y contraseña. 
Durante la instalacion agregar la contraseña para el root de mysql y los parametros para la instalacion de wordpress.

